邊個支持陳偉霆嘅入一入嚟

我係醫院好辛苦，就嚟胃抽筋

等睇佢張gif

舞王好型

笑撚死咩屌你老母

佢算連燈仔經典

俾人笑好耐，
不過又溝過阿sa，
仲要俾人話女對男卑

到而家佢都廢事理你地

阿霆阿棋合作 好正